美國官媒要人

#VOA问卷 美国国会众议院12月3日压倒性通过了《维吾尔人权政策法案》，谴责发生在 #新疆 的人权危机。中国政府谴责美国国会接连通过香港与新疆人权法案是对中国内政的干涉，您同意中方的说法吗？#UyghurHumanRightsPolicyAct
相关报道：
☆更多问卷：

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務